2018年開始大家晚上七點半都要支持奇妙電視新聞，咪再因睇女而睇東張西望

要睇女睇AV啦

收唔到....

東張西望有咩女

被訪者同d女主持女訪問員

連登囝:老豆老母要睇東張西望

奇妙電視7點半有咩節目？

直播有線新聞

林泳淘

J啦，J完唔駛睇喇

東張西望有女咩??

奇妙會唔會播埋有線中國組？

無

抽viu都唔好抽tvb

播

朱凱婷

轉台喇

11點記得轉台彩有線新聞，
嘛撚再睇 CCTVB D維穩新聞

開咗台半年有多啦
2018年只係加返朝早午間新聞咋

夠鐘睇奇妙電視新聞了

準備

收唔到

y not neither

七點半睇開31台

踐踏粵語 賣港求榮 聲討奇妙電視到底！！！！

支持
轉咗睇奇妙同 viu 好耐

大家好！我係小猴呀！

我屌，奇妙咪撚再用埋啲講野有懶音嘅女主持做綜藝節目，聽到個廣告都炆憎

小農夫啲男配音 gag 到爆

而家睇緊

睇完奇妙電視新聞就轉返去睇viutv

而家睇緊
宋熙年好靚女

技術故障

留意返。

奇妙電視尋晚同有線第一台今午轉播嘅有線新聞都有安排記者於新聞時段做live
兩位記者都好緊張
希望高層俾多d訓練前線記者

推埋今晚咋，聽日開始要返工
放假先睇到奇妙新聞

晚晚睇有線第一台

夜晚8:00 ViuTV 播now 新聞

cctvb

今日休息

推

完